1118 油尖旺慘烈一役. 我個人較相信 OVER 150 名傷者, 亦估計當晚應該有死到人

1118 油尖旺慘烈一役. 我個人較相信 OVER 150 名傷者, 亦估計當晚應該有死到人
血海深仇

上月 18 日大批市民於油麻地聚集，希望「營救」被圍困於理大的人，有片段顯示警方驅散市民時用輕型貨車衝向人群，有指引發「人踩人」。《立場新聞》今日收到一份，相信是消防處行動紀錄的文件，顯示消防當日需要超過兩個半小時，方能分流傷者，期間消防要「等待警方分流」。文件亦紀錄有傷者因沒有警察押送而未能即時送院，有警員要求先將 41 名傷勢較輕的傷者送往警署，而非送院治療。

原文請按 LINK

[行動POST]擔心Tear Gas毒氣嘅手足，12月6號愛丁堡有「吸吸」可危集會，同我入黎推爆佢